## Proyecto UGalileo

Este proyecto busca solucionar el problema de control de clientes para una empresa. Para lo cual se adminsitra datos de clientes,
cobros fijos a los mismos, cargos y abonos pertenecientes a un cliente. Adicionalmente, hay datos relacionados con el cuadre caja
para tener control de ingresos y egresos de la empresa.